{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044169",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "평촌 코아&2060"
    },
    "text": "スイート客室にはスイートダブルとスイートツインがあります。 これらの客室は広い空間を提供し、3~6人まで利用できます。 料金はすべての場合2名基準で策定され、追加で人数がいる場合は追加料金が発生します。 また、様々な種類の客室があり、それぞれのPC仕様が異なる場合があります。 スペシャル2PC客室とゲーミング2PC客室は、それぞれRTX2060スーパーとRTX1060グラフィックカードを搭載しています。 ゲームを楽しめる椅子、200Hzの32インチモニター、機械式キーボード、ロジテックG1027.1CHゲーム専用ヘッドセット、PC-TV連動などの機能も提供されます。 また、全ての客室でネットフリックスを個人アカウントとして利用することができ、有料ゲームをプレイするためにはその個人ライセンスを購入する必要があります。 未成年者の予約による入室を拒否した場合はキャンセルや払い戻しができず、駐車情報は管理室で要請してください。 ただし、3千CC以上、SUV(RV)車両、外車は駐車が制限される場合があります。 一部屋あたりの駐車は1台まで可能で、入室時間以前は駐車ができません。 この他にもコロナ予防のために毎日防疫および換気を行っており、セスコとの協力で消毒を実施しています。 また、非喫煙客室をご希望の場合は、訪問前にお電話ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "スイート客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "スイート客室にはスイートダブルとスイートツインがあります。"
        },
        {
            "question": "スイート客室は何名まで利用できますか？",
            "answer": "スイート客室は3~6人まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、料金はどのようになりますか？",
            "answer": "追加の人数がいる場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "スペシャル2PC客室とゲーミング2PC客室では、どのような仕様のPCが提供されますか？",
            "answer": "スペシャル2PC客室とゲーミング2PC客室では、それぞれRTX2060スーパーとRTX1060グラフィックカードを搭載しています。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスを利用するには、何が必要ですか？",
            "answer": "ネットフリックスを利用するには、個人アカウントが必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約による入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約による入室は拒否されます。"
        },
        {
            "question": "駐車制限はありますか？",
            "answer": "駐車制限があります。3千CC以上、SUV(RV)車両、外車の駐車は制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "一部屋あたりの駐車台数は何台まで可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの駐車は1台まで可能です。"
        },
        {
            "question": "コロナ予防対策はどのように行われていますか？",
            "answer": "コロナ予防対策として、毎日防疫および換気を行っており、セスコとの協力で消毒を実施しています。"
        },
        {
            "question": "非喫煙客室を希望する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "非喫煙客室を希望する場合は、訪問前にお電話ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 419,
        "QA": 405
    }
}